\input{../preamble}

\teachermode\tagsmode
\printtrue

\begin{document}

\printtask{
	\setphysstyle{ЛФШ 2019}{Равноускоренное движение}{9 класс}
	\setcounter{notask}{1}
		\task{
			Найдите скорость тела $v(t)$, если его координата меняется по закону
			\begin{enumerate}
				\item $x(t) = 2\unit{м/с} \cdot t - 1\unit{м}$
				\answer{
					$v(t) = 2\unit{м/с}$}
				\item $x(t) = 1\unit{м/с}^2 \cdot t^2 - 3\unit{м/с} \cdot t + 2\unit{м}$
				\answer{
					$v(t) = 2\unit{м/с}^2 \cdot t - 3 \unit{м/с}$}
		\end{enumerate}}
		\libproblem{savchenko}{1.2.6}
		\libproblem{savchenko}{1.2.15}
		\libproblem{1001}{1.24}
		\libproblem{rayon}{1990-09-2}
		\libproblem{goldfarb}{1.45}
	\clearpage


	\setphysstyle{ЛФШ 2019}{Под углом к горизонту}{9 класс}
	\setcounter{notask}{1}
		\libproblem{1001}{1.47}
		\libproblem{city}{2000-09-3}
		\libproblem{1001}{1.45}
		\libproblem{kvant-page}{1990-02-p63}
		\libproblem{ngu}{1.14}
	\clearpage


	\setphysstyle{ЛФШ 2019}{Под углом к горизонту - 2}{9 класс}
	\setcounter{notask}{1}
		\libproblem{1001}{1.43}
		\libproblem{1001}{1.49}
		\libproblem{1001}{1.44}
		\teacher{
			\vspace{1cm}
			Бонусная задача\\
			\libproblem{1001}{1.50}
		}
	\clearpage


	\setphysstyle{ЛФШ 2019}{Движение по окружности}{9 класс}
	\setcounter{notask}{1}
		\task{
			Колесо вращается по закону $\varphi = 5\unit{рад / с} \cdot t - 1\unit{рад / с}^2 \cdot t^2$. Найдите в конце первой секунды вращения угловую скорость колеса, а также линейную скорость и полное ускорение точек, лежащих на ободе колеса. Радиус колеса $20\unit{см}$.
			\answer{
				$\omega (t) = 5\unit{рад / с} - 2\unit{рад / с}^2 \cdot t$\\
				$\omega (1) = 3\unit{рад / с}$\\
				$v (1) = R \cdot \omega (1) = 0{,}6\mc$\\
				$a_n = \frac{v^2}{R} = 1{,}8\mcsq$\\
				$a = \sqrt{ \beta^2 R^2 + \frac{v^4}{R^2} } = 1{,}8\mcsq $
			}
		}
		\libproblem{1001}{1.68}
		\libproblem{1001}{1.65}
		\libproblem{savchenko}{1.3.24}
		\teacher{ \vspace{1cm} 
			Это сложная задача, давать её было опрометчиво.
		\vspace{.4cm}\\}
		\libproblem{city}{2000-09-4}
	\clearpage


	\setphysstyle{ЛФШ 2019}{Связи и СО}{9 класс}
		\setcounter{notask}{1}
		\libproblem{savchenko}{1.5.5}
		\libproblem{savchenko}{1.5.10}
		\libproblem{kabardin-orlov-zilberman}{1.17}
		\libproblem{savchenko}{1.5.15}
		\libproblem{kabardin-orlov-zilberman}{1.18}
	\clearpage
}

\end{document}